算啦 想入柏林仔罪 1823同報監警會無用嫁啦

算啦我哋放過佢啦 佢只係人哋爸爸 個仔好慘嫁
俾你扭斷手嗰個唔係人哋個仔？發夢聽到想佢死全家要列明投訴人，投訴原因同證據俾公務員事務局，佢哋無得唔跟進你投訴，要俾詳細書面回覆處理結果。加上年年public service commission annual report都要有新意嫁嘛無素材祭旗點得呢
加油啊柏林仔，等你可以無左份工專心照顧仔仔

見無人理你 幫你Push下

嗚